送禮首戀愛為何物真係好正 好入心

戀愛為何物
原來是很漂亮詐騙

無聽過

I thought you and I will always be together when you say you're in love with me

試下聽

唱k成日唱
男孩子總當每個少女容易騙

虧空了情感 傷感當遺產
初初的寄盼 大風吹即散

作曲 aga
作詞 林若寧

環球克最後一首

就黎頂唔順